{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/central-park.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센트럴파크 호텔 부산"
    },
    "text": "セントラルパークホテル釜山は、釜山中区海関路20に位置するホテルです。 このホテルは2020年にリニューアルを終えました。 中央駅1番出口と南浦駅7番出口から徒歩3分以内に位置しているのでアクセスが便利です。 ホテル周辺には龍頭山公園とロッテ百貨店が徒歩5分の距離にあり、ここから自然とショッピングの両方を楽しむことができます。 当ホテルは無料Wi-Fiと24時間レセプションサービスを提供し、利便性を提供しています。 全客室にはエアコン、ミニバー、薄型TVが備えられており、バスルームにはウォッシュレットとアメニティが用意されており、快適な宿泊ができます。 高層客室からは釜山タワーと釜山港の美しい眺めが楽しめます。 朝食にはサラダ、サンドイッチ、韓国料理の3種類のお弁当が提供されます。 当ホテルはチャガルチ市場から徒歩約10分の距離に位置しており、観光客に特に人気があります。 また、さまざまな交通アクセスが便利で、旅行にとても便利です。 釜山港国際旅客ターミナルと釜山駅は車で約10分かかり、金海国際空港までは約35分の距離です。 このホテルは釜山の中心部から7kmの距離にあり、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "セントラルパークホテル釜山はどこに位置していますか？",
            "answer": "セントラルパークホテル釜山は釜山中区海関路20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セントラルパークホテル釜山はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "セントラルパークホテル釜山は2020年にリニューアルを終えました。"
        },
        {
            "question": "セントラルパークホテル釜山のアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "セントラルパークホテル釜山は中央駅1番出口と南浦駅7番出口から徒歩3分以内に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "セントラルパークホテル釜山の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "セントラルパークホテル釜山の周辺には龍頭山公園とロッテ百貨店が徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "セントラルパークホテル釜山の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "セントラルパークホテル釜山の客室にはエアコン、ミニバー、薄型TVが備えられており、バスルームにはウォッシュレットとアメニティが用意されています。"
        },
        {
            "question": "セントラルパークホテル釜山の高層客室からは何が見えますか？",
            "answer": "セントラルパークホテル釜山の高層客室からは釜山タワーと釜山港の美しい眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "セントラルパークホテル釜山の朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "セントラルパークホテル釜山の朝食にはサラダ、サンドイッチ、韓国料理の3種類のお弁当が提供されます。"
        },
        {
            "question": "セントラルパークホテル釜山の近くにはどのような市場がありますか？",
            "answer": "セントラルパークホテル釜山の近くにはチャガルチ市場があります。"
        },
        {
            "question": "セントラルパークホテル釜山はどのような交通手段でアクセスできますか？",
            "answer": "セントラルパークホテル釜山は釜山港国際旅客ターミナルと釜山駅から車で約10分、金海国際空港からは約35分の距離です。"
        },
        {
            "question": "セントラルパークホテル釜山のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "セントラルパークホテル釜山のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 570
    }
}